阿媽係女人，你問我答

屌你老母咩，乜撚都可以你問我答，無人想知呀

係唔係係女人都係阿媽？

幾歲知？

老豆係男定女